今晚大家一起見識 認真踢波的拜仁

Hi

王生又贏

精彩

非常燈

完場未呀屌你！

對王騎有信心

支持王生！！

有預感呢個po可以名留青史

?

講事實姐，燈你老母

用心良苦，為左增加觀眾既緊張
鬥到最後一刻

感謝

yes